覺唔覺廢老一上車好鐘意周圍望睇下有冇人會讓座

上車就保特咁衝上車
上到車見到冇位就放慢哂手腳郁動
好似做賊咁左望右望睇下有冇讓座
一同佢有眼神接觸就成個人向住你

屌你老味唔企得咪搭的士囉

姜太公釣魚

姜太公釣魚會做賊咁周圍望架咩

香港啲廢老釣魚係多動靜啲

可唔可以叫佢地食屎

講起賊眉賊眼
啲廢老成日以為自己睄人冇人知
搭𨋢時瞄晒人地全身上下
見到依啲我會望實佢